棍波van 轉波極力子應該快放定慢放

我平時轉波都係慢放，咁樣轉波部車好順一d 都唔chok

但上網見有d 人話咁樣好易磨蝕哂極力子塊皮，因為得$5 既厚度左右但要成千幾二千銀

又有d 人話鬆一半部車行順左先好放，鬆得太快好易死火，究竟邊樣先係最好？

點解電單車係快拉快放又唔會死火？

求高手解答

你學車定自己車呀？問埋啲咁嘅嘢

快搵磨擦點，比油慢放

俾幾下油 推高轉數 然後等個轉數跌返落磨擦點個level，之後直接放極力子

慢放補油

學車就理撚得佢啦

比大油再彈放

整幾下heel toe先啦

做完快定慢放咁

對！

死火 之後慢慢轉